係香港人既搬過黎港島住

新界九龍蝗多mk多
唔似港島大把有錢有品人
近朱者赤近墨者黑
你近咩人你弟時就咩樣囉

繼續住九龍新界
第日睇你唱紅歌